想扮fans應該每日google幾多篇新聞貼上黎？

5

😂

好想上位呀

誰能及我驚天動地

連流淚都覺嫵媚

上輩子一早約你 今生重逢之地

請參考若有若無巴打

除左貼新聞
仲有無每個post入去貼相hard sell

點解紅唔起

洗左兩年版都上唔到位

Hawks 下季PO都入唔到

等睇一跣鷹蝗漿屍兄再做fyp推hawks上位

張靚穎>gem

做多兩年fyp先啦

Gem收左皮

張ching一早俾人當狗咁撚